这两个词其实就和它们字面意义一样，trigger signal就是触发信号，toggle signal是翻转信号。

trigger signal表示满足设定条件，触发事件。比如设定事件触发条件为高电平，触发事件为产生高频信号。只要trigger信号的状态为高电平，事件一定会触发，产生高频信号。无论trigger信号之前是高电平还是低电平。当trigger信号变为低电平时，事件结束，不会继续产生高频信号。

toggle signal就比较简单，就是信号从高电平变成低电平，或者从低电平变成高电平。是一种状态的改变。像时钟信号就是一直在toggle的信号。
